[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [233] 佛心模組糞活動

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

copy緊 對唔住...
個template無

渣ga

me渣渣

LM

冇既話
會比真心膠同強度廚屌屎忽

ex3係唔係未有攻略圖??

u saved me

留名

要加埋糞機率

Bouncy boobies, my dear.

紳士

新post 留名

想去睇法老展
睇下可唔可以借助法老之力改運

留名btw
779707752 有2個位

睇完人都精神左

留名，不過朋友去咗邊

我上次去過抽，5星禮裝

一早del左

好似係舊登巴打？

朋友遺照

必須負評

好想快d上140lv

梅毒咁耐都無30技就del啦

一日前就冇fd do
好惡

@kasuga_y

以上圖片全被大陸屏蔽

nobu出頭天到未

就黑化

呢到得我對叻架不離不棄
佢仲成日抹黑我

Nobaaaaaa

多數7日以上先del

Lm

活動一日平時三日

天元梗

返搞到開驚工無聽到語音

有時見人招fd子要求活動嗰時掛活動禮
但我活動角又冇升 禮又冇突爆
係咪唔掛好過掛？
廢事塞住大家個filter

奶光媽媽比人打把聲好正

活動裝唔突都+1 why not

不過假如冇突我會廢事掛

235,165,458

升左lv多左一個位

我晚晚打佢羅友

新手招fd

公開處刑!

加左，GAME名都係血染東方一片紅。

added

：3

寶5埋未

為何還未跌禮

腐皮自己就會跌

放工，又一個post

25號睇下點先

千一收左
終於有得玩XA

今次唔跌禮就唔鬼換嗰4張
垃圾event

仲未衝線

Event愈垃圾 反咸勢力愈強

衝了

完round2?

完左啦

下半岩岩跌左，但係上半已經換哂素材都唔跌

毫無科學根據

跌禮未

出件靈衣黎玩下啦

懷疑個功能出現問題

上半個件不要也罷啦 都唔跌架啦

死啦死啦 石帳又要升價

綠眼啵
係小恩唔係金古

上下都未跌

bitch咁撚好腳法

得番20粒金果能否派多d

神父真人玉照

C狐真係好撚正

日文網出左r3材料未

IP6打1場彈幾次
屌你老母打到嬲
明明上次更新少彈左 今次又ON99

更新IOS11

今次係炸彈人

收島風好似nobu今次可以第一

2個インスタント最効率

要刷公仔麵 不了

今次無關剩係跌蛋。

金果係唔係等逃完獄出90再啪好 ？

nobu可以第一啦掛

有無人要itunes卡
之前玩其他game買多左 依家棄左game
有$1700剩低
1500放售

今次係咪炸彈人

冇秘石我刷個雞巴

大騎士咩章係邊有得打 差五粒 用料換哂

掛咗突5星農具喺泳nobu到

有骨同燈 正!

第六章

等左成年今日可以聽語音啦

未升過隻南丁
太多b職

陸服

白貞同南丁升邊隻好

白貞

d人多5星到要揀人黎升

Nobu

nobu果關係出咩料

睇上一頁

其實都冇乜野架
等於問升特斯拉定男亞人

蒼月added！！

Never Lucky

升到一隻5星滿真係可以有排升

南亞人已90既我表示
當初無aoe 弓就升左
點知即係主線魔獸戰線打d牙牙怪
發過一次威
之後都係雪櫃食西北風

堅？

如果細少少真係會正好多
變男人就不了

弓AOE攞Nobu都好過佢 起碼冇丁先

不了 就是夠大先玩到授乳手

NOBU終於有次可以衝得快

暫時未有勇氣喂杯比四星

無防備狐狐

喂2個is ok
奶光??? 個個都話同5星1樣勁

呢張改圖黎 笑人之前都了解下人地改咩先

白貞升lv就得南丁升埋技

隻槍奶光係好大力下...不過冇乜feel

從來杯都係比真愛....

終於可以拎第一

不過我係強度廚

Nononobububu

寶1紅尼祿照比杯上到100

仆街, 玩分身既後果, 分身中L狐泳黑呆

正身上年夏日開始乜撚柒都無得一堆禮裝

Same

我殺csor 100lv

認真 如果你又強度不如唔好喂...

周六日可以拿拿林肝曬上下半 幫埋分身

腳腳

而家唔夠杯餵埋水著果隻上100

點解有咁多錢剩

喂黑狗就有強度

屌 刷左一陣又開唔撚到寶具 好撚煩

呢D一向用人地個隻100lv
自己既聖杯就餵自己老婆架啦

聖杯係喂d萬中無一 又勁又愛架啦

用20果打Qp專登去升殺csor ，因為係真愛

喂左黑貞 武藏

so我好想閃閃，不過唔夠杯

喂比隻冇星既最底
個聖杯會變黑色

強度廚還強度廚
你餵杯都唔會餵比top1梅林啦
佢又唔使打人

美海果關係咪無金騎石

好想100 黑傻... 但係差一隻杯

餵左黑白貞 貞德教

屌 死左出人出黎都彈3次 好撚煩呀

法老展真係好堅下

輸出我覺得有5星級
不過我都係鐘意用小恩
個寶具演出真係好靚

屌 玩唔撚到呀屌你老母 咸川幾時死呀

換電話啦 一係更新ios11

成日入驚都叫我撈過哂

活動完咪有多個囉

係法老展抽到女法老

有神酒刷

果個位取消咪得

我反而覺得喂4星上90最平靚正 可能我窮人心態

寶二埋
個展捱唔捱到去拉2 pick up

ios11 beta完？

咁冇計啦 唯有拎走1,2件展品

拉二又唔係限,你要中實中到

未呀

刷神酒係咪奶光好d? 可以順便刷埋弓石

秋先出正式版

未 但d台仔話更新左彈少左好多

真 我睇台 多數奶光, chok星+有+50np技大炮 +孔明3rd master便服

可以架？

想問下一個ac正正常常應該有幾多個聖杯?

打左20分鐘都仲未過到

可以諗下, 加我傾傾

開ser到宜家，一共20個

我iphone6只要唔開c尼6招寶具都好少彈

終於過到 明明一下寶具就贏 開唔到寶具都算 連死都唔得

問屋企人拎住部an機玩住先啦

有龍牙,有神酒... 睇黎可以爆果

叫FD用IPAD幫你過左先

an機 笑4

無知一問而家ipad 玩fgo full唔full screen到

邊關有槍石刷

幾時先會出禮裝

宜家叫晒春彈game果d全部都係iphone呀

I KNOW THAT FEEL

求幫忙

日？

ip6呀 6plus呀
無聽到有an機彈啵

其實今次更完好撚LAG

6s+ 暫時無事
不過睇到咁唔敢更新

i dog vs an狗

用緊7仔 完全冇任何問題

香港卡

ios

彈驚好事黎 可以趁機脫坑

非日本卡真係無人幫到你
ios 封左跨區幾個月

咁惡做乜

赤沙之狐 巴打係咪到
比你🆔 我加你好友

主要因為係之前玩港ser game買落既
依家無玩咪周圍問下睇下有無人收

6s+更新咗都未彈過

你都係去d香港ser嘅game po問啦

差唔多成兩年前嘅an機
開ser到而家都未彈過
不過唔夠ram好lag

去問pad班人囉
鍊金好似都係互通，去埋果面囉

FGO真係對IOS特别衰

求第一部掉落圖

琴日用部舊an玩 加速寶具以爲會爆炸

鐵甲萬能俠 1月13號上

正

明明吸左運

一部se 一部7
乜事都冇

Pad 鍊金 火紋
呢3隻HK都仲課到

部機咁新
點同

老老豆豆一定係隻game寫得衰
以前用6仔都唔會彈app
係唔知邊次更新完先開始
仲越黎越嚴重

所以我上年都頂唔順即刻出7

又愛衣又上坂
不過點解始終唔肯整zero動畫

全滅？

同平時d I順an彈/lag app驚 相反

又唔係正傳

抽符jer

zero係魔神系列既終點wor 唔係咩
淨係有睇到zero漫畫

永遠開寶具,入下一關,個沙煩死左個陣
都係laglag下
勁煩

Thz 巴打

得罪搵你地最憎既黑狗講
佢d特效仲誇張
6仔都唔會彈game

神父出波料

只要一日仲有新版出落去就唔會係終點
反正次次都唔同世界線架啦
ZERO定位同Getter Emperor 差唔多，成個系列嘅頂點

BTW 今次劇場版係好稀有嘅繼承舊作世界線
仲要係最舊版TVA果條線

以i/an為基準去開發嘅分別 好似係

因為比奈須部機係AN

係動漫台開左post了 打救一眾迷途羔羊

0076added

既然有幾套漫畫打底
點解唔動畫化果幾套
而出新版動畫
真係R爆頭

聽日就750日 有20石收

雖然我都想佢zero動化

買卡果度見人中五星
跟抽有奶光中
load都未load出黎就無啦啦彈左
再入番已經洩左道氣流
再連捸兩下都係minpay
唔敢再抽了

下個十連兩隻五星啵

18+ 超純愛h

KEY?

平淡得黎幾好睇 好好feel

都好多新人最近

小薯留個名

新人lm

大家好我是萌新

新手求大腿

仲未100嘅你

屋企個新櫃終於到
準備入手所有尼祿膠人
依家好空

#

mo杯 之前d杯俾咗土方

邊估到真喺出泳bu

邊估到突襲出凜b

啲杯真係好唔夠用
有冇得用無名基或許金膠換隻返黎

開始唔夠狗肉

新手留名

新手想問下槍奶光同槍玉澡邊隻勁啲

比我地燈到

寧願要刷快d 3turn速刷nobu+14算

邊估到唔出泳貞

理想歸理想

奶光

有神酒刷
刷返百幾粒先

UFO真係超好玩

百幾粒

好似無桐料關既

我屌你老母 我屌爆你老母個系
終於跌第一張禮

一張都無

願以用禮裝換機會中五星

唔得 禮裝我要 抽五星我都要

做咩偷影我

用呀爆都可以彈game 真係笑撚左

抵制

奶光對奶勁啲?

講咁多次你煩唔撚煩
有錢課金冇錢買電話
iphone se兩三千蚊機都唔會彈啦屌

我覺得論粗用就奶光好用d 可以幫人紅放
當然五寶既話就槍狐勁d
最緊要係四星易抽d cost又低d

無啦啦洗兩三千做乜柒 佢都就出8

17泳裝活動未出過禮裝 係咪正常

做乜咁惡啊

齊齊下年先突爆

原來係吉姆條過街老鼠 改個名想洗底?

粗用肯定係槍狐，二三技唔練都唔會點影響輸出，
剩係靠寶具已經好高輸出，特攻又廣。
但係奶光十技同一技差一倍效果，444/666都唔夠勁。

一隻全輸出型,點都要升技
狐升技係用黎周回活動

佢用部垃圾iphone 6得1gb ram咪彈囉，冇ram開個咁多特效嘅術尼祿寶具
當年出iphone 6都知部嘢on9，解像度高咗又唔加ram，都知部嘢捱唔耐

槍奶光唯一缺點係好似個阿嬸扮仙女咁

係要洗底我開過個帳號啦，鬼唔知起底起到舊名咩
我呢個係用hkg+個過繼碼，用gmail開嘅帳號
我啲大學email，isp email都仲未用

神父是咪準備變無頭東宮

agger

盲撚咗

句嘢會唔會bin到2048

兩隻手隔離好似d仙女d帶咁

我淨係知你條過街老鼠比人屌到唔敢入post依家改個名又扮撚哂冇野

where?

can you feel

屌完禮裝 要屌下d骨頭點解咁系難跌

銅料永遠都缺

講起條友潛左水

果d叫羽衣
BTW最靚最有仙氣一定係小恩

銅料打兩三場點都有一粒，但一嚟就要七十粒

神父講乜撚野牙

今次隻奶光個個LOOK都有1忽係特別古怪
頂帽真係頂唔順

D英唔著杉最好睇

條友好似之前入過黎已經比人block左
改名再入黎 又比多一批人block

無block佢，不過好似唔見佢再出現，一定係你班老屎忽逼害人啦

條撚樣真係唔夠謹慎 脾氣唔好

小圈子

我認罪

今次隻奶光靈2水手服最好睇

有冇海豹可以比我撚兩野

me
我福袋中左5星
好開心

咁啱嘅 我福袋都中左五星

柒撚夠未

最衰都係你咁惡

btw係同一時間 岩岩升136lv果一場
跌左今日第二件禮裝
真係on99 琴日前日打到嘔血都冇

自貼罪證

想問下槍賴光招寶具係咪一定係靈三個做型？
我換左水手服放寶具都係靈三個樣

136LV，我都打左廿粒果左右，但係兩個活動都重未跌過禮裝。

雞黎咋喎

我上半都冇跌
時也命也

好撚勤勉

為左賠罪
開放幾個好友位比強度廚用
小薯得隻就黎130既c尼祿

生條鳩出黎吉你

玩左兩年先138
神父幾個月就136

開SER玩家都淨係高神父1rank...
真係不得不服

其實又唔係嘅 之前封頂哂左好多exp

但係下半個張活動禮好勁，無其他禮裝係ART+50NP效果。
諗住爆五十粒果都要打佢出黎

呢回合禮裝點掛

咁你博命打應該有既

之前竟然有封頂咁撚on9

跌唔跌依D真係講唔埋

而家無咩

而家咪又係140封頂

銀時大佬佺封既話
都唔止LEAD我地50級啦

原來件禮裝勁野黎
玩左冇耐唔識分差啲skip左冇打

follow 左未

ys 😢

你試左係就係啦
利申無試

人機分別

本小說異常反社會
條條友都係仆街黎

會員赤沙之狐 快d比你ID我add你

呢條友唔係海狗黎既咩

仲有一本人地介紹既NTR小說
主角D女全部都比人NTR

名?

Block左9世

全部都仆街果本叫迷宮探索者
NTR之霸
好撚黑暗

奶光真係好撚勁

D老母都特別勁

連跌兩張5星禮裝

睇睇下,估到又要戴帽鳥

下半係媽媽組

凜B

yes 佢係我既人

賭一pack

電爺爺讓球

600邊夠1pack

跟一pack

身家跟左

around 一pack姐
不過輸既話就要jump了

馬會ac淨係買六合彩過下手癮，賭波定賭fgo大癮d?

中左課三pack
仲有剩all in

賭FGO冇得贏

賭波個癮大d
因為冇止境
fgo我就冇乜話上癮果d

大家估下邊個會係神父死因
1.賭波
2.FGO

3.咸濕

G持神父

遇廢都

即啪令咒補滿np 秒

我就估自己玩fgo唔會玩到好耐
頂龍一年

有得Skip果陣 我就唔玩了

仲有hi like

先賭波->贏波->拎去課fgo->咩都抽唔到

抽fgo->1抽中左->拎錢去賭波->輸波

刺激過玩過山車

做大狗既master

跟住走去 my blade is your，踩中teemo粒野

我五月果期就係類似咁
課處男pack寶四左->賭波->贏->課多pack寶五左->再賭再贏----->開始輸->停

2pack 5bo?

我仲睇好李城今晚和

3.自己斬撚曬D手腳 流血死

我好想笑

塞入咸缸止血

我見你問 我先講下果陣時
係...太記得當時既過程...
我抽一下十抽又去做下其他野轉頭再抽
最誇張好笑既就係 第二pack果陣第一下就中左第五隻莉莉絲
真係信不信由你

係撚屌歐洲人.JPG

不過人有三衰六旺
上個月抽隻莫課左10pack原價斷手斷腳

不過我已經入左梶田教 唔洗再驚異端神父

多數升sup定打手滿技先?

sup
不過如果係你之前個ac就辛苦啲

更新左ios11 冇彈game了

iphone6+?

iphone6

自從玩左FGO 賭錢沒贏過
仲戒埋賭

終於跌禮裝了

不賭便是贏

但係d人話勁食電

真係睇字都嬲

唔撚理了
我手機淨係打出打入email whatsapp telegram同fgo
之前真係唔可以放c尼6入隊 而家場場開寶具都唔彈了

關ios系統事既咩
我ios10咪又係咁玩

你果部7黎既

iphone6同6+天生得1gd ram
只有換機先可以解決問題
不過唔知點解更學完佢個beta ios又唔彈
咪用先 反正都係等換8

買256gb 癡線

神父買咁大容量做乜

毒撚用緊128已經覺得好夠用

原來係咁
以我理解係越高系統對hardware個需求越大
不過你玩得順就OK啦

唔夠ram 持住自己個系統好
fgo呢d一開寶具就彈撚左你

我都用256GB
入左400幾首歌

果陣諗住玩fgo要裝好系多野
同埋果陣未買iPad 諗住睇片睇漫畫全部塞曬落去

400首歌都係幾gb姐

加埋成萬張相都未夠128GB

黎緊出8既話我應該買細容量算

電話128GB已經好似無底洞咁

仲有幾個位求fd子，全部活動禮
279 154 830

一出新即換

入無損一隻碟都百幾二百MB

....

除非你係追求極限音質, 如果唔係無損用FLAC會細SIZE D
我自己多數都係用FLAC

多數買碟入落/ITUNES買

冇曬心機抽 d4星中柱中到離曬罩

4星廢鳩天王有幾多隻

糞恩排第一

why唔等單pickup
利申:今日忍唔住手抽左

抽緊尼托

陰公囉 射歪左

原來聽日已經20號

唔識入flac落iphone 用緊itunes個apple lossless
同埋追求極限音質都唔會用iphone聽歌 有冇人試過用AN果d player裝fgo 玩唔玩到?

今晚到我 抽nobu

20號有咩出

祝福你

NOBU都係咁話

用下個腦先貼出黎,THX

承你貴言

金膠x1

堅唔堅呀

玩到咁大？

單pick都射歪

再唔出泳沖太會一直比佢三段突

可能蝗服已經決意行自己條路
同日服分道揚鑣

咁惡仲乜野?

Noba

原來fgo依家都出左182隻英靈

咁戇鳩都有人信咩

仲要2年先加一隻1星英靈

有消息就會有人信

消息來源？

除非Bgo跌一大筆錢比日方
咁就有可能

有個信字就夠

我當年就因為依套野先開始上高登

我褲都除埋你同我講個信字

燈燈下燈到B服真係出

下個活動月姬合作

女帝！

四星 等大家易中d

下個pool 五星凜B 四星C梅芙

求你地停手
我真係想見到凜B

五星凜B 四星女帝

下個係伊莉雅

pool2潮士郎

AV梅芙

好撚正三哥

係出就緊係直接出千子村正啦,仲潮乜鬼

求吓大家停手

想有凜b？

唉,黎明出做劇場版得唔得

唔信今年Extra class冇4星

點解黎明呢d死垃圾賤種仆街仔都咁高人氣??
係咪同dio一樣 當一個人仆街到一個點 就變成惡人們既偶像??

我永遠喜歡阿爾托莉雅

而家D人咁易寶五

易抽左??

禁幾個掣就有

其實唔難

好死架姐呢D野課到有(好似係)

鹽川有限你抽幾多pack咩

有呀 me 小一 佢唔比我課咁多

除左棋已經刷完第二部
但仲未跌禮

係邊到睇
DM5 block鳩左

羅馬巴打
alphamax隻1/8嫁王再販今日出左，要買就快

又再台播歌打EVENT

無42 要自己再搵

買左

我不介意慢慢等劇場版，彈藥包既製造過程如果可以完全呈現出來，那就太棒了

之前金色名果個code係咪廢左？

普魯修卡........咪啊啊啊啊啊啊啊啊

Yes

用部iPhone開到台但係垃圾網速

今日三石大爆死

小薯開到都冇人睇

開黎抽卡姐

又抽

神父又準備吸運

冇黎明做研究,你地班友仔探肛就有份

全力推NOBU

佢係惡但佢做既野好有貢獻雖然好冇人道

下星期可唔可以出凜b同梅芙

我要燈走佢地

唔惡,係癲佬

我講錯，應該係痴線佬先岩

返工無時間玩啦 希望賣到個好價錢啦

孔明係寶3 其他都係寶1
黑貞孔明梅林都滿哂技 其他角都有升過下
活動角差殺式姐 其他活動角都肝好哂
有興趣或者想睇多啲圖就tg我啦

惡人黎計真係最鐘意dio

呢到應該冇人會買

我 中 撚 左風啦

我無課都多5星過佢

叻啦叻啦

我又賣

仲以為會着extra件甲添

我覺得依隻驚要自己抽自己經營先好玩
唔理強唔強度

大公MASTER係領土入面係無敵 打阿基里斯咪又係打唔入

老老實實 AP首OP真係好難聽

希望1000W下載出C csor

把聲咁薄
但音樂太澎湃

依啲修辭技巧嚟啫 字面形容唔會凌駕設定

淨係純音樂應該唔錯

咁都唔錯

祈妹唱慢歌好D

愛情果然令人盲目

c狐著乜都咁靚

C狐大法好

痴咗線

K隆P

支那真係好保守

尼祿最高

當人傻

雪山飛狐

早一日po咪好囉
今日晏晝收左ac

高潮眼

都冇XA

刪咗幾個幾日前，想加番d好友。

係wo

完場,散水

nobu終於有得贏

印象中奸笑上次出展之前好似有提過

又冇你想要個隻

起碼下年

義海價 300同你收

有梅孔黑貞 我次次見到呢d ac個心都好唔舒服

屌
icejjfish

公廁隊

你荒唔會再復刻乜

唔係 係強度隊
我都想自己有隻梅林

咁惡仲乜

有冇人真係會買個130lv up既ac翻黎慢慢玩

開服玩到依家先130

冇咩所謂啦 你結晶多

李城贏2:0 先過第一關
祈求雲加生生性性

上360睇

斷左半年其實都唔多

135咋我
玩到返工咁為乜丫
返多份工課fgo仲好啦

神父中槍

真係要返多份黎課金

@神父

你地打機唔會有一種好想快d升爆人既慾望咩or快d打爆機咁

D高難度關仲未清 唔識打

鍾意個堆咪會

神父隻隻女五星都鍾意,咁死得啦

259,594,174

佢中左先鍾意

神父有唔中咩

目前自己手牌最鍾意係弓凜 又勁又正又係凜
成18款五星 好想快d升曬佢
就算30技唔到既話 都想9/9/9

盲撚左

睇我廠先 晏d再翻黎哭喪

商品代金合計 (税別) 17,400円
消費税 1,392円
送料 600円
お支払金額合計 19,392円

C92團已買

梅林有資格成為同布姐同樣既存在

首先你要有錢抽得中先有得升

依個唔係shibuya rin咩

都係rin都係g

咁快18款5星

想問下新手入坑 應該玩日版 定台版比較好啊

望下post名

[black]盲撚左？[/black]

呢到無人玩台

呢d就咪玩啦 新入黎唔知玩緊以為真係屌佢

仲要有幾隻係寶5黎

唔該曬

突登黑字特細
講下笑唔好嬲

唔好玩 會窮

收島風好快執，唔好玩

執左

出黎隻揪

快D執

快D比我脫苦海
之後就遠離手遊

玩bgo

屌究竟個池啲黑傻同奶光係咪比啲石號抽撚晒

新人都唔放過 都唔知你咁惡做乜

拎去Taobao賣啦
果邊好多人收緊日服ac
淨孔明梅都300人仔啦
外加其他

至少唔洗係香港食賤價

貞德枝旗仔

sl1400 added

唔玩自己留番個ac算啦，放到1 2pack價錢都偷笑

Giggs ADDED

收島風BGO難民大量湧入
手持午餐肉有閪屌

全都是偽娘

靜係貼隻尼祿都咁多人add

神父冇抽pool2?

full左

可唔可以問下咩係新安

sleeping dog

抽左小小 奶光x2

你full咋下話

唔可以

會唔會係個server未load好

新技安
自稱三合會成員已報驚

你都可以架

天之鎖

上面位巴打 我重on左 你都試下重on多次再加
btw加完講低你咩名

抽唔到

成篤屎 1:0
跳樓未

重on左都加唔到

你比你id我add你

又加唔到神父 排咗好耐隊了

736,262,488 唔該神父啊

話撚左你買電爺爺讓球on9

輸左?

今次我認住你個名 下個add u

認埋我

迷雲=

神父好多fans

迷神父

👌

輸一pack了

會比人吸運,不了

Hi

阿仙奴反勝我溶一隻五星

講清楚d 係5星servant 定係禮裝

servant

溶石AC

扣你分!
扣你50分!

各位巴打 顏色名係唔係咁改？

新手長玩，希望巴打們加個好友
166366941

加個[]

唔該巴打

神父連新手都撚

終於聽倒NOBU語音

你撚緊我

nobu衝線喇

邊隻

唔洗問邊隻啦 最後都係輸緊0:1
我依家嬲到震

反鬼到咩 神父冇得熔啦

條柒頭表面迷雲
實際就係到吸緊電爺爺D運
-6足球正式收皮

2分鐘入兩球
我唔覺廠有呢個可能

我依家叫緊人入兩pack黎發洩

好嬲呀真係

係嬲到核爆 真係輸得好on9
手球唔吹 平排入波吹越位

人品守恆定律
賭場失意 fgo就會抽到好野

一陣開lag台抽

吸鳩電爺爺運可恥

睇禾囝踢左咁多年真係望唔透

條撚樣續約先上力

禾dee專用黎射曼城

我對佢最深刻都係個陣仆街傳球5-3贏車仔
個陣雲狗仲係度

都乎合阿狗ICON既形象
爭前四先上力

得未呀神父

down緊data

有無人開詳細分析阿仙奴輸波原因...

謝斯突然咁勁

見到當年剷傷佢隻件大隻佬就上力了

神父一陣開台講

今次贏成九條街
脫獄天魔

有冇畫面

有冇LINK

link呢
用念力睇呀

lag到乜都睇唔到

lag到咁你不如唔好抽

我一抽就食好多網速

抽啦 而家冇野

sleep

又無左隻周回戰神

連阿狗既歐氣都俾神父吸埋

非洲人對神父誓不兩立

幾時有神父唔會中既幻覺?

haha

又中

成班入去比人撚

有2條友既台唔睇得
1.神父
2.帶狗

一早遇佢中,係差佢幾快中

入去係睇佢幾抽中架啫,佢中就中硬架啦

夠廿隻五星未?

神父有邊次開台係爆死

一早話左條友實中
唔係電爺爺點會豬波
假迷雲真反電

總算冇辜負大家期望

神父又撚狗了

寶5呀,200石未!

講好左抽幾多就係抽幾多

斬埋另一隻

早， 上面咩情況？

難以置信竟然有人睇神父抽卡

為左成全神父
電叻痛失3分

lab 入面反哂訊號打唔到fgo

幾好睇,因為一定有金卡

講左淨係抽150石

叫神父上埸囉 , 佢鋼之鍛煉 讓哂雙手都仲得
btw 又中左乜鳩

雲加是我最心痛的事

騎王

跟神父氣流中殺爸爸， 食左屁。。。

神父開台？

屌，食唔到尾流

接客課金

計錯數 抽多左30石

咁課多pack

乜都中晒

神父做晒分子仲跟

呢個世界唔值得fgo

總有人唔信邪既

收到風神父又中

開台過下癮姐

同上面神張圖唔同名既

屌聽到又中

假神父

接完客抽卡又扮返神父

手機開台冇得睇chatroom

要另外開部電腦上twitch先可以用chatroom

你電腦唔係大爆炸左咩

仲有部廢系notebook

勁大祭品一車車比神父

不知廉恥的風紀委員

岩岩睇完套你既h漫

嘩 岩岩有隻勁大隻既肥甲由飛入屋

三十粒果重未出禮裝，轉刷10ap場算數。

有無人知呢個係咩app

好似係

Thx 立即研究下

咪撚on9啦

屌你咁惡做咩 睇h漫都唔得
傻撚咗牙

盲撚左啊 低調牙

郎父咁惡做咩

打到想嘔，幾時先肯出禮裝。

已放棄

終於贏

我覺得今日可以唔洗訓，返到去都七點
又可以食早餐

加油

返完夜先知，返一次星期六嘅夜額外有多pack石

台灣日夜溫差都幾大

B巨頭

我知道劇情

果然係放棄mode 先會跌

成套野重點在於顏藝

異曲同工

見呢個樣唔爭氣咁笑左

睇完酒吞本想抽返隻玩下

旦那

好似差尼托未第1

原來文西又有金肥換

停啦好嘛 真喺好痛

紅藍配

操控賽果

CM都SHOW左, 尼托車一定係包尾架喇

謝賢.jpg

慘呀

C狐bb

自己上去DOWN

j左

金幣先係最撚麻煩...5星禮爆COST

尋晚神父開台見佢仲有9千幾個

想買頂小智帽 你地有冇留意邊到有出?

你班友仔中哂邪教毒仲唔抽身

TB

刷禮姐

正常老屎忽全活動角都應該夠cost帶4張

早，做社畜去

蝶祈

129應該唔夠老

帶得多同快刷既取捨

想刷料刷裝都係快好
都係要個周回數高

識食

依首歌真心唔好聽

依家都係速刷 但想要既主力料+14
不過你打得密打得快 其實都換得曬咁濟

海鮮網個騎傻分評咁耐

就快要上機

佢抽唔到次次都要夾硬扮親身玩完評分真係好嘔心

WELCOME HOME

希望槍澟唔好要奇奇神酒

顏值角唔駛評啦

大家口味唔同姐
利申 買左

呢個介面係咪DPX1

又刷晒料都未出禮

撚狗驚

安橋個部機個SPAE夠打機咩

我估一定有啦

我令願用機他機之後額外買個耳擴

你確定金凜唔會俾我地再次燈死

我又覺得首歌唔太差

我估女帝要食兩職料

FGO本身已經夠疾
仲開住其他野黎玩會死

就算冇得抽都希望可以睇下版

係咪隻隻角出技既動作都有2款或以上?

原來今晚11點後先pick up nobu
繼續訓先

緊係唔係啦

咁應該偏心D部份角
騎傻好似唔係下下都拎支雪條出黎

出技唔係大部份都一個咩 少部份係茶茶呢D有時開技會仆街既特例

頂你又幾似

快啲出靈衣

但係呢隻係金古WO 點解會咁架
當小恩係咩

Lag就唔lag 不過 可以煮荷包蛋
係dpx1

唔知想點
包住就眼色金古
無包住就眼色小恩
合體 ？

想問下第三round中途有無劇情？
第二round刷哂料第三round無咩點推怕miss左

冇

點解奶光會有狂化

金古唔係紫色咩?
都無提媽點會仲有金古

唔該哂

點會係金古

問下清姬

可能比個仔激到狂暴化

媽媽真係好撚勁 完全唔覺佢係四星

食盃

食完果F5唔出最需要既好友...

唯一缺點係未開技好細力 基攻好低

屌玩得FGO多有幻覺

出太勁又唔係咁好既
見個friend直播推4星奶光到100lv

食盃升番上去

推兩隻杯都係得11130

推到100先係正常90 5星

只要有愛

呢隻小恩黎架
包住果時隻眼都係綠色
全程無紫過眼

被動紅卡又加6%
差唔多啦

起飛

過左幾多日
p好埋圖

用下腦都知冇可能係金古

中介寶5

聽完沖線語音

fgo有劇情語音我就今生無憾

佢批公仔衫終於賣得出掛

幾錢我fd可能有興趣

真代言人

代咩先? 黑化SABER FACE?
點解黑傻靈3唔可以拎番支手槍.....支狙擊槍好怪

..

咁你用番靈1 咪得

件泳+大外套好型呀麻

快手扶埋肯娘同幼妻 入r4

咁你用番靈3 咪得

終於10左招1技

今日執Box睇下有無金膠可以回收發現有好多野都未升
唔抽住喇

914 721 093 2個位 加左講聲

有得升邊會唔升

前排d資源拎黎升曬泳裝d四星

係
明明儲左好多肥
依家又無晒

打到半死先得幾億 5分鐘禁走哂

仲未計奸商比多100肥+ 上下半各比100
都係唔夠升 痴線

錢大把 無技石

啲貝殼同大騎士勳章究竟有咩用

祝你用得上

永遠都升唔哂

唔要騎章俾d嚟洗下

抽唔中咪唔洗用囉

多多都要

成班圓桌契弟同白槍都要唔少

貝殻既威力大到 06都要用貝殻

夏日啲角又隻隻都要食

...多5星係chur啲架啦

真毒 成張枱得我一個

R4 MO騎章刷就大檸樂

又話無紫過眼

頂…抽奶光歪咗砲

明顯係上面隻色啦大佬

994

搵人扣埋幼妻50分

1001